日本將協助中國於上海建造18米自由高達

1：1實物大Freedom Gundam 自由高達立像，將於2021年解臨中國上海市，位處MITSUI SHOPPING PARK LaLaport，啦啦寶都上海金橋。來自《Gundam SEED》的自由高達，高度達18.03米，是日本國土外，首次出現1：1實物大高達。

（截圖來源：游研社秒拍视频 ）
（截圖來源：游研社秒拍视频 ）

↓↓逐格睇實物大Freedom Gundam全身細節CG圖↓↓

（截圖來源：游研社秒拍视频 ）
（截圖來源：游研社秒拍视频 ）
（截圖來源：游研社秒拍视频 ）
（截圖來源：游研社秒拍视频 ）
（截圖來源：游研社秒拍视频 ）
（截圖來源：游研社秒拍视频 ）
（截圖來源：游研社秒拍视频 ）
+22
這部實物大 Freedom Gundam 跟過去日本所有1：1高達最大分別，就是有一對巨大的飛翼，如果做得不夠穩陣，不是有可能整片掉下來傷人？不怕！因為日本人早就想好，自由雙翼的尾部會有兩支支撐架，牢牢地固定在地上。換言之有4個支撐點，可能反而比其他1：1高達更安定呢。

（截圖來源：游研社秒拍视频 ）

比下METAL BUILD 自由高達 2.0CONCEPT 2 跟上海自由高達像樣嗎

會唔會變左**高達

笑撚死

分分鐘會變咗呢隻

Condom Gundam

變咗叫 前進/改革高達

隻高達識唔識游水㗎

好諷刺
自由高達？

上海獨立黨

屌

留睇支那人1日拆左成隻鼓油高達

係咪特登，明明自由高達而家人氣比uc,00，巴巴託斯呢d比下去

搵外國勢力

想輸入革命？

一於叫共産高達

木馬屠城

唔夠㗎！你Bandai最好拿拿臨整套符合中國國情，連個男女主角都係中國人，總之就要中國拯救全宇宙嘅高達動畫出嚟先至可以發到大財㗎嘛！

中國既自由係日本賦與既

香港應該起返隻正義

自由高達立在大地上，代表2021。。。。

我笑到痴左線

點解唔整呢隻呀
Xi Gundam喎
啱晒習帝啦

木馬屠城？

日本協助中國發展核武